夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

dllm

點解成日見到你？

因為你有眼睛

因為佢係感情台毒瘤

你先係

我係毒撚

感情台型男

教我食女

講緊你呀

但我食唔到女

食肥婆囉

不了 太肥膩了

豬都係肉

清淡啲好

你有得選擇咩

冇
肥婆都冇我份

有 gogogo

訓了 去發下春夢

現實屌女啦

屌左右手咋

叫雞啦

有冇介紹

上成人台